【4月新番】不起眼女主角培育法b 第0話

春假，為了購買動畫 BD 而打工的安藝倫也在櫻花飛舞的道路上遇到了某個少女，對該少女感興趣的倫也更以她為女主角製作了相關的同人遊戲。一週後才知道，該少女是他的同班同學，名叫加藤惠。
為了製作遊戲，倫也陸續找了繪畫高手澤村·史賓瑟·英梨梨來負責插畫、學年第一名的學姐霞之丘詩羽來寫作劇本，共組同人遊戲社團。
之後學妹波島出海和表姐冰堂美智留也加入社團，一行人以 Comike 為目標開始進行相關的遊戲製作。

STAFF
原作：丸戶史明（富士見書房）
角色原案：深崎暮人
監督：龜井干太
系列構成、劇本：丸戶史明
角色設計、總作畫監督：高瀨智章
美術監督：日下部夏月
美術設定：綱頭瑛子
色彩設計：穗刈加奈子
攝影監督：戶澤雄一郎
編輯：齋藤朱裡
音響監督：藤田亞紀子
音樂：百石元（F.M.F）
製作：A-1 Pictures

CAST
安藝倫也：松岡禎丞
加藤惠：安野希世乃
澤村‧史賓瑟‧英梨梨：大西沙織
霞之丘詩羽 ：茅野愛衣
波島出海：赤崎千夏
冰堂美智留：矢作紗友里
波島伊織：柿原徹也

PV2

CM3

熟肉

整戀愛節拍器做特典得唔得

[廣告]

是咪想快啲睇到加藤惠？又唔想down？
即刻將 加入書籤啦!

[/廣告]

學姐好識玩

推

黑絲

個預告

lm今晚睇

如果惠同我講聲加油就好啦

黑絲 撩腳

人渣的本願

串埋人渣

睇hysub開頭蒙蒙地, 係咪片源本身係咁

我都想知
某幾格係唔夠frame
lag住睇咁

好好笑

走左

lm

淫到

有冇人覺得松岡、大西同愛衣三個人把聲好微妙

黑絲依舊高質
但係前一個場景就崩到好似袁生啲畫咁

我都係睇漫畫好過

又幫人賣廣告

又玩NETA

同當初預想一樣係歡樂嘅福利回
開場同上季浸溫泉果part冇咩大分別
下集應該係小說GS嘅故事

Same 我覺得尤其係松岡把聲

🤔

有講過太耐關係，係唔同左
要調整

嗚啊 C乳

又係同一個pattern

咁樣先有d現實感

幾好笑

老實講我前老婆係幾得

我屌你丸戶
音樂會既惡意呀

音樂會真係好惡意

有冇手足wa2係冬馬黨
路人女主係惠派？

+1

呢套都係eriri派

又輸一場

惠=雪菜
Eriri=冬馬

以丸戶既性格
上季搵指哥雪菜客串
今季搵埋冬馬都仲得

雙馬尾邊有資格做冬馬

冬馬加惠

傲嬌役

冬馬加eriri 在此

不過老老實實
就咁睇呢集同D賣肉番冇咩分別...【スケベ並感】

唔緊要啦
第一季嘅第0話咪又係咁

冬馬加惠
女一氣場太強

Miss峰城附屬留名

過左呢集就正常番架啦

Eriri邊有咁大

點睇你又俾丸戶老豆大鞭大鞭咁BIN C

唔知今季我有無機會客串下呢

OP封面

是在下輸了 對唔住學姐

小惠世界第一

做咩片尾 素材協力會有咁多其他作品嘅製作委員會
睇嚟我miss 左好多neta

馬尾惠好正

罰你睇多次倫理君間房

海報呀

有冇人CAP圖出黎

一人一張
我先
アクアプラス Aquaplus既傳頌之物 二人的白皇

蒼之彼方四重奏 魔劣劇場版

岩岩睇完 學姐

美咲

齊哂

漏左個亞人係左上角

pish

詩羽叫你開房點忍

估唔到有人討論
唔知我有冇份出場

呢套野好撚毒

依集係第2季既開頭 定係好似上季咁 係尾聲

仲一齊整game 開頭啦

倫理君間房有上季最尾Eriri打佢把扇
所以時間線係
第一季1-12話ED前>第一季0話>第一季12話ED後>第二季0話

係正常既男人都唔會忍到
cls啲福利 係咁影啲奶 正到
學姐個側乳

係男人都應該要學姐
獨立型女性
自己又識搵錢
身材又好

即係一定要追返小說/漫畫

有興趣可以追番
動畫第一季係小說1~4劇情
第二季暫時推斷係小說5~7+Girl Side劇情
漫畫就有分四個版本
1)本篇劇情 小說1~7劇情 已完結
2)Girls Side 小說GS劇情 連載中
3)Egoistic-Lily Eriri線 已完結
4)恋するメトロノーム 學姐線 真由線
連載中

又對自己一條心

某果青男主既理想…

講起果青 12卷好似又延咗期

感覺呢集太肉

話明福利回

只求唔爛尾

真由線先岩呀巴打

唔敢係屋企人面前睇

動漫國粒seed係咪先係真720P?

我相信最後學姐係會贏

敗犬黎架炸

得罪講句
魔王惠必勝
其他三條女配角黎

睇佢地係咪用直接DOWN既SOURCE
幻櫻係開住個VIDEO黎錄 跟住有幾秒出事

利申：學姐我既

係我

我老婆嚟

唔洗嘈啦

我老婆嚟
你地恨唔到

學姐

學姐>=惠>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

惠 vs. 真由
邊個贏？

學姐贏

Eriri

あの日どうして
手を離した
遠い秘密基地
もう一度すべてを
やりなおしたい
だけど許してあげない
失くしかけたんだ
二人にしか描けなそうな未来図
居場所になってって言わない
弱さ見せそうだ
Lilyの花は気高くBlooming

小惠邊有咁大

雙贏

屌你
個男主廢到痴線,又係超級性冇能
D女肉食到咁都可以咩都冇,仆街啦

惠有咁大嘅咩
左手面

動畫英莉莉都大左

官方吐槽書名已經係失戀flag

沙由佳=敗犬
學姐=沙由佳
學姐=?

me wifi

頭上2隻魔王角